[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪婭》- [3] 05/01 1200準備入坑

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。

如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。

由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知:

入面有齊曬所有攻略同常見問題，新手發問前請先睇依到唔明再問，可能有小小未翻譯好，好快就會齊了

識日文既可以睇日文攻略網:

ios:

Android：

中文版有冇首抽推介

此遊戲雖然可以一屌，但中資代理，緊記勿課金

首抽嗎？無，反正你都要全抽來解成就任

間代理廢到

玩日版玩咗3個月

日版玩家
台版寶船代理含得撚
歡迎大家入日版 家下新年好多活動 送好多石
建議大家裝埋日版拎石抽下

羅賓開荒打素材
Ark就空艇海盜船
前期唔使太在意 反正後期啲角勁太多

屌 down左台版想加入
但係見到個個都屌台版代理 好掙扎

玩日版囉
角色新好多

寶船話會盡量跟上日版進度 每兩個禮拜會出新Pool
但到時玩家點跟就成問題啦
後期有樣好食錢既野 就係專武 係一定要用有償石抽野
寶船一定會大執

掙扎既話不如裝埋日版
佢依家有3次必中角色Pool
會中到T0英雄祭角色同UR
而且黎緊1月14號會出協力Beta
我都會裝台版
但台版咪當每日登入拎石抽 睇劇情算
體驗都係日版正啲

巴打有冇推塔我卡75
新年福袋自選揀ark定樹霸劍好 見佢仲係T0

日服10次無限首抽建議抽咩先開波

塔我最近無乜心機推 都係每日農角色碎同Ark信賴值渣
你Ark有心水換邊隻先 無就換樹霸啦
樹霸好用啊 把專又有得換 （雖然要換到起碼要一年半載）
樹霸打好多關都有用 好多高位Boss都係樹弱點
升爆樹霸下下普攻都9999好爽

角色就呢四隻
加護天使ルキエル
ベイランド
ラグロボス
神獣レイ

UR ARK是旦一個都好用
搭物攻角就破神 要塞 皇龍
最後一個就搭魔攻

最好就1UR+1角色就開得

反正依家日版送好多石

有用果堆ark都大部分有
天聖女凱旋無
咁可能照你講換樹霸

原來有post

反正依家啲角自帶啲技已經好屈 如果唔係啲主流Ark由佢啦
換樹霸啦 佢特攻好鬼勁 幫佢學埋啲種族增傷技真係好痛

有冇tg gp個d

日版召集
台版含蕉

睇完台版代理d評價即刻加入日版了

老玩家對日版有咩評價 遊戲性點？
想John

我斷斷續退完又玩返左好多次
最近又重刷過
點解自己會不斷返返去
因為隻驚真係好自由 隱藏要素多
除左啲真係好獨特嘅技係個別角角先有
絕大部份嘅技都可以係Ark上面學到
即係你可以將一隻主線送嘅角 學齊啲技
都可以好好打
而且好佛 打齊嘢 塔 PVP 加簽到
個個月其實都有接近10000石
又有Keep住更新 出聯動角
黎緊仲有協力
自己本身好鐘意佢嘅畫風 戰鬥方法

唯一缺點 真係好農好肝
日常做嘅嘢就係周回刷關
呢樣嘢亦係最主要迫退我嘅嘢

我玩咗三個月 主要角色都升得7788
掛機我只係訓覺先掛都ok
想玩得快就掛勤力D 但慢慢玩都可以 因為素材都keep住送
石係ok多 但想抽中d目標都唔易

有意入坑可以睇睇

好似幾好玩

android未dl到？

App Store無既？

樓主應該照copy上年個post
想玩日版就app store search “last cloudia”
中文版就港app store search 最後
應該搵到架啦
An就唔知 要用qoo apk掛

咁樣開唔開得

係咪要升上去先有加護天使ルキエル？

唔係 兩隻野黎
最好刷限角開啦

中文出左
玩下先

加護天使ルキエル
ベイランド
ラグロボス
神獣レイ
刷左幾百次都唔見出

咦 你呢個應該係教學個10連？無限角出
咁主要刷 T1 ark比較好 兩隻T1就fit

新年個3000石pool先有 3次共9000石
教學完個pool無限角

原來係咁
教學pool目標應該要刷咩

好似圈住既都會出
照咁睇頭3000石先當首抽比較好 因為有限角
而家開game有幾多石

6300

首抽點抽好?
巴哈d post 2個都唔同推薦

呢個pool？

咁教學抽1-2ark 再搏果20連中多限角比較好

Yes

睇你玩咩服
港台服d人主推沙蟲 飛空船 海盜船場境（ark)

有條友話一定要樹補係咪真

見巴哈屌緊隻驚啲翻譯有殘體同埋支那term

我入坑日服3個月 未用過
我一開波已經用d勁野 真係唔知舊時代係點
所以我覺得ark重要d 起碼而家好多仲用緊

日版無煩惱

點解隻game 日版都紅唔起,...好似冇咩討論咁？

因為真係紅唔起掛

見巴哈話首抽可以刷到6紅

刷咗個半鐘一次五紅

多紅可能開心d 但中有用既比較好
雖然new升上去可以變返石

新驚留名

依隻真心好game, 係之前營運睇得出唔夠經驗做得麻麻加上育成角色太慢(一個月都升唔到一隻), 不過依家改善咗好多同都叫多合作, 同埋好多都做到國日同步, 我覺得同grandblue 一樣係爭個起爆點

*玩過日版主力國版年幾心得, 唔包括港台非直營版

日服想用埋石抽 想重刷 係味刪驚再黎？

係

咁玩日服算

其實個重刷我覺得反而唔好花太多時間，入game 石抽先限角ur ark，唔中重刷好過

I mean 無限假首抽唔好理

咁樣係味開得

呀伯勁 但ark差咁D
限角我推主角群隻神獸用落好爽快

我主力國版唔知日pool係咪齊限，如果係我覺得劍聖/ 王子，ark ur龍王係最好開局，依家版本魔法冇咗時停非開局首超，ur龍王招技全打無屬99hit個buff又勁

*首選

隻GAME個育成太哂時間 要農好耐

依家有得auto掛同送多好多資源都冇咁肝喇，隻game頭一年農過GBF, 依家就GBF農啲

右上角D紅石到底點拎

你當係能源
推主線會開啲能源生產點 再定時定候回收就有

單機game？

打得好撚慢

台服好似d角色都唔係t1 t2係咪唔洗抽住

我刷到6紅呀，但係台版
呢度D巴打係咪玩日版

膠到 預約獎勵個藍紅魂 唔夠容量拎到

有飛艇沙蟲海賊船任二開得，角等之後d限先抽

賣金條升藍之後拎藍嚟升紅

日服準備開協力

紅魂係咪前期冇得回收 關都打唔到

角色個度有冇得睇sr or ssr 架搵唔到既？

天聖女呢？咁黑盜追唔追得過？

去到帝國會會有得回收，一係拆咗個ark打就唔扣

唔洗特別追，其實最好係飛艇，沙蟲招雙刀流之後好角勁角本身自帶，所以刷個無限重抽就開得波，講真依隻game好jrpg, 玩一段時間有心機玩到時抽限pool其他ark會歪中

角色冇稀有度

呢到多人玩日版定台版？

應該2隻都

玩落就知,...好難玩落去，講唔出既唔吸引
有d失望

破塔

日版無限十抽有無愛麗絲，莉莉個啲？

無
無限十連角色最好應該係怪盜 夜叉丸

冰女算唔算好？

點解一直卡住角色20lv 暫時打到1-10

日首抽有tier 0天使

你要打料覺醒40lv -60lv -80lv

加護天使？

因為好多人唔慣手機game要慢刷，升級一隻人要一兩個月，又係去番你好唔好jrpg, 逐d逐d升人，學技，同好多隱藏嘢玩，好似ark 有時出閃光你㩒佢會有道具

係，佢唔係限

另外冰帝，樹精靈，雷帝都幾好用

Ark姐係咩？

聽講話無每日任,褔利極差
之前有望過日服post都係好小討論

聖物

改完版日任100石

可能因為都係同一班人出身，同grand summoners一樣隻game真係target番某一班人所以唔會啱玩開速食嘅大多數玩

台版download資源係咪個個都咁慢？

無限reset十抽好似得普通版

日有嫁，我幫人刷過國版都有出，佢應該係普通池又唔係最新角就落池

可能國際版唔同掛？
網頁show呢d

咁可能係

無限抽+6000石抽到
人：冰女 樹女
聖物： 海 沙 天聖女 奧秘祿
開唔開好？
定重刷抽埋飛船

想知肝唔肝?

我就覺得飛船好啲，不過都唔洗刻意刷

冇之前咁肝但都係肝

想知歡實下一卷幾時出

啲紅魂點用 佢上限唔夠要用晒啲拎到獎勵 戇鳩

以前玩日版果陣都係樹補起手
最記得果陣都係靠借人火法用火法入場全秒
樹補仲補乜Q, 人地都秒晒
不過依家睇呢個版本全部都垃圾黎

玩日版乜柒都睇唔明又無癮
中文版又鳩屎代理

台服一定火法王女起手正
前期全體魔法太屈

邊個係火法

冰女定黑羅賓勁？

但佢又冇八方旅人 同時空貓 jrpg 吸引

呢隻真係幾奇怪
各方面睇落都幾正
但玩落又唔知點解好難頂落去

骷臚果隻

一隻打手一隻周回角 睇你自己點揀

日服開 ser 嗰陣隻game好多問題，又要人手肝，所以好多人都棄
而家手機 game 全部出嗰陣都係半製成品，過一、兩年就好玩好多

幫手禁下

留名~

職業定位唔清晰同重要,做唔到傳統jrpg既分工

你地推玩日服定中文版?

鍾意玩嘅咪育成自由度高囉

只想睇劇情唔會追角/ark咪中文版

呢個問題好難答，呢度連登，代理係中資
不過唔計代理，玩日版亦唔錯，隻 game 有 pvp 但唔重要，唔計 pvp 就唔駛理追進度可以當育成 game 咁黎玩
同埋而家日服都算佛，代理我唔知係點
只係日服難d搵到同聲同氣既人一齊玩，去巴哈我記得有 discord group，雖然人少但點都有幾個中文公會既

我玩開日版romasaga,雖然肝但可以綠影黎掛機
我唔知呢隻再接關有無得掛
望落好吸引又係我鍾意既點像,日版首抽跟你地推個4隻角+任1ur技就得?

本身可以set auto run

有得掛，仲有 dmm 既 pc 版唔駛用模擬器

我重新睇左一次日版個首抽,原來個4隻係限角黎要用石抽
咁無限連個度點搞

我覺得要加個加速功能依家等到蚊訓都未完到一場

會刷限嘅其實無限連可以不理，反正你10紅入去30抽冇限冇ur都會重刷

啊即係刷鬼左個石池再調轉刷個無限連?

普通關都係1-2分鐘左右，你打超難boss？不過隻game極重舊式rpg 味，依家玩開skip嘅係難接受d

唔係無限抽咗先入到石抽咩？我意思係個無限是但抽完直入去石抽

裝完app 開game黑畫面屌

An機？

解決左上巴哈教會要點取消鍵
神級遊戲,未玩己經有驚喜

巴打教下我抽邊個池

宜家抽到咁,好似中左其中1隻?抽埋第2次3千定直接開定RE抽?
唔識睇d 技能書

個人計角抽到劍聖王子紅色狼人神獸會爽快d，如果有ur ark就最好

咁姐係日定台多巴打玩

step2 ,咁我宜家點組隊好?
定你建議我重刷?

GBF玩法?

二周年入坑我係建議重刷嘅，以ur龍皇做目標，限角當bonus先

要自己控，都係農不過集中係升人升ark

ur龍皇?有無圖睇睇

劍聖皇子係邊隻?

角我會推呢四隻 四隻都可以係新年3次限定Pool中到
加護天使ルキエル
ベイランド
ラグロボス
神獣レイ

Ark方面 主要追UR
皇龍物攻角萬用
リリー・マター魔攻角萬用
破神大戰配加護天使ルキエル勁到瀨屎
空中要塞我就覺得麻麻地

裝埋日版刷下啦

呢隻玩日版無玩主要係睇唔明劇情得估估下

我係主力國際版

都係，其實純粹想試吓同睇吓劇情玩港台版都ok

未見過出UR 技

UR難過出限角

唔怪得,頭先刷到有紅龍同有隻tier1既男角用劍但無ur卡都係RE

同埋只可以控制技能無得控制隻角移去邊?

日我唔知仲有幾日刷，如果仲有幾日不如開咗睇吓啱唔啱玩，開頭活動加主線都多石，啱玩嘅可以課個必出一ur

我無課玩家黎,感覺上佢個玩法我好唔慣
操作唔太明,因為佢唔係回合制
但d畫面同音好正,女幾好j

咁點都刷一物一魔tier1角ur隨緣，巴打之前係咪EH post見過

跟開湯巴玩個d推介game
ssr都難痴鬼線sad
我睇下咩情況先

eh係唔係個隻咩春ex heros? 出完抽到冰女skin即棄
咁即係巴打自己友黎

我好似有個日版中進度有幾隻限同龍皇，你啱可俾你

夜d睇下我刷到點多謝先

好

台服第一個抽池會有咩

最好得怪盜，台我用主角隊玩，最小儲到lily出先抽

可以 用中間紅色個攻擊制係Joystick嚟
我開頭都唔知 可以用來移動

日版咁樣開唔開得？ 隻劍叔多咗隻重複.

最好有UR ARK先起手
雖然你果兩隻角幾正

即係可以當備用先？
另外重複角比果啲素材有咩用？

備用?

都可以一戰既
睇你覺得會唔會長玩 或者衝多3000石抽多次決定 開頭好多石拎
魂碎用黎潛在覺醒 或者加技能cost用

Ark差少少 有心玩建議再刷

好能慘我再刷啦咁

日版現在抽得到UR咩？

見個pool好似冇

唔識睇

係唔係未開得？

巴打心水清睇黎係無UR ark刷
得限角可以抽

刷限角啦

點睇佢係唔係限角?
我頭先個d算唔算?

頭十抽有無限角？

無好似石抽先有

日版邊個pool中ark機會大啲？

我記得隻game 日版啱出個陣
呢到都有個po
1個月之後就入左黑洞

估唔到依家有新po

利申 日版玩家

想刷一隻加護搭多左限就算

買左個多石帳
係咪要抽到靚ark先開

除咗第五隻 其他都限
Lily就建議中新版神徒先開

幾靚 開得啦
抽晒果3下3000？

抽哂啦，但好似無靚ark

劍聖譚同星禍都OK
淘仔啲初始號幾正 如果買石號不如比多啲買初始

刷左陣首抽飛海寶具+冰女..玩左陣定唔順棄左
明明我都唔怕肝, 唔知點解唔係好上心
之前日版出以為係日文唔岩玩

好多技能，睇日文好攰
未諗好玩邊邊

但吹返日版

日版新手起手之後應該抽加護定英雄pool好？

英雄Pool都會有加護
英雄祭有幾隻都勁 可以睇下歪唔歪到

Thx 巴打

全自動同半自動有咩分別？

2隻限再加1張Tier1卡 咁樣算用得??

好迷茫 唔識玩

半自動可以手動控角色行

想問引繼係點樣?set完比我引一次?

後追Ark都OK 清下主線拎石抽下先
有愛就14號前課埋個必中UR

引一次 用果個Code同密碼可以永久引
同一時間個AC最多三個裝置用 多左就要重新登入
但引繼既Code密唔會變

好咁我再努力係14號前刷下先
想要加護搭多隻限,唔該

想買日服初始 揀邊幾隻好

買號角就多選擇啲
T0既限定 講緊合作角OR非英雄祭限定
雷姆
上期隻機械女
ミリム・ナーヴァ
石神千空

ARK我大推UR破神大戰

想請問D ARK原理係點
抽左返黎 個被動=全隊BUFF?
同埋裝左落角色到 又有咩分別
ARK D技能又係點

呢隻game 有冇需要手動呢其實？

ark 裝落另一個角色度要重新學過

難既關要 要睇情況開技

所以愈多ark 俾所有角色學既技愈多
但要慢慢升ark lv再學 仲要隻角色夠cost
都要玩到後期先發揮

無全隊Buff呢樣野

例如個Ark寫既特性係加攻
咁就淨係裝緊Ark出擊既果個角色有加攻效果

有啲Ark有技能 例如好多人推既SR魔獸
發動一次技能要消耗一條超必能量計
即係你要開一次Ark技要儲爆一次超必 開完就會用盡條超必 然後重新再儲
佢既技係一定機率令敵人跌道具 開Ark技個位都係魔法果度
你裝左Ark技能入到戰鬥畫面用魔法果度會多左招技

Ark裝落角色度會有Ark本身自帶既屬性加成 特性
但每一次出戰都會消耗紅珠／藍珠

Ark技能就係每種Ark都有6招技可以學
要透過用紅／藍珠升個Ark去開技能
但升級完既Ark出戰所消耗既紅藍珠都會提升
例如你想角色A學ArkA 既第六招技
首先你要升個Ark去10Lv 呢度已經要大量紅／藍珠
然後你就要用角色A裝住ArkA 去打關
普遍黎講每1關會有1AP 有啲關會更多
AP就係你學技既經
打完關結算畫面有度係顯示Ark 招技果度有條經驗值
當你升爆條經 你果個角色就會學到果招技
如果你要第2個角色都學同一招技 就要等A學同招技 再裝落B度 再升過

Ark技能果度會有個倍率 寫住X8 X16 X32
例如技能A寫住 X8 咁當你打關得到1AP 就會乘以8 最後有8技能經
咁點樣提高呢個倍率 就係要升Ark既エーテル（我唔知中譯係乜）
エーテル就係你噤入Ark右邊有盞油燈底顯示個數值
打關會隨機升0.1% 或者抽到重復會加5％
升到100%會有特別獎勵
同埋當你エーテル％越高 技能既倍率就越高
變樣你既Arkエーテル%越高越易學到技
但呢樣野前期都唔會得閒搞住 學技都係靠硬農
啲R SR Ark後期抽抽下自然個個都100％哂 學技會超容易 刷幾下就學到一招技

唔該巴打 明左好多
咁其實好多ARK 咪無用? D技未必岩洗

咁想問開波應該向咩方向玩
有咩係每日必做
依家都係不斷推緊圖 推到第2章
仲要掛機係點掛?
除哂D ARK再掛某一關?

越多A R K先有用 高難度關要學某啲技能先易過
有啲技能R SR先有
真係要keep住慢慢升
但一開頭唔使理住
我會set ARK lv1咁去刷 雖然會用少少紅藍 但可以搏升埋エーテル% 打關會隨機升0.1%
通常掛一晚可以升到幾%

新手我建議主推主線進度
將地圖嘅藍/紅pt 開晒先
順手拎石同裝備

咁D 聖物 裝住SSR 定係R果D先? 見D人話裝左好哂藍魂

新手優先做既野

推主線
推主線會開放更多地區
當中仲會開放埋更多新既紅／藍珠生產點
開放更加唔同村莊比你買野
最重要係會開放討伐點
討伐係成隻驚最主要入手角色魂既方法
其有兩個點 打到邊間會開可以睇呢度

兩個點 5個位 每20個鐘可以有 5個角色各8粒角色魂
但每個點預設得好似唔知1定2個位 要用石開 開曬要9500石
強烈建議新手留9500石去開哂去 因為係一定要開既

推主線 然後既係 賺錢
錢係用黎升藍魂儲存上限同生產量既 一定要優先升
然後藍魂又要用黎升紅魂既儲存上限同生產量
錢＞藍魂＞紅魂 咁樣去
當你升到咁上下 藍紅魂每日被動收入都有咁上下
就可以裝住ARK去周回刷關
如果要裝Ark周回刷關 而你果個Ark又有升過Lv
記得將個Ark Set返做Lv1 咁樣出擊用既藍紅魂會少好多
咁樣順便升エーテル％ 反正每次出擊都只係用好少藍紅魂

當你睇完以上既野 略略理解個遊戲發育走向
你可以執下自己隊野 去村莊買下裝比呢三隻野
揀好定三隻心水 可以係一物攻打手／坦 一魔攻 一輔助／補師
將呢三隻為主力 投放哂所有資料係呢三隻身上
因為呢隻驚學技真係好麻煩
揀好三隻之後 就自己睇一睇手上既Ark有咩好技可以比呢三隻學

打手學啲 被動 加STR 加暴擊 加爆傷既技 各種被動增傷技
有招係吸仇恨值既技 要學
法師學哂 幾種唔同屬既輸出技能 減詠唱 被動加INT 回MP
有招係減仇恨值既技 要學
輔助就學BUFF DEBUFF 被動加DEF MND既技
砌靚一隊先 升爆再諗升其他 不過一隊已經有排升

我想問係未大部份人都玩日版？
日版開左一年，進度會唔會好難追？

有關要學咩招我會睇住呢網

左邊係技名 右邊係要用幾多SC
最方便係右邊有角色同Ark Logo
會Show埋咩角色自帶呢招技 同埋咩Ark會學到

我會建議升左R同SR先
SSR 一黎新手唔夠資源升LV
二黎學到既技你都唔夠SC裝

所以我會比較推薦練左必要既R同SR ark先

隻GAME其實玩得耐就越勁
除非你課金 唔係急都急唔黎

我今日啱啱90日
冇課金 我感覺已經打得贏隻game八九成關
用啲新嘅限定角就屈 當然要有返咁上下練度

想問一下

呢家玩緊台版首抽
是咪聖物 重要過角色？ 唔該

係 聖物可以用到後期 角色後期唔啱用

強烈建健置頂

唔該巴打先

但我完全抽唔到角色 得聖物 開唔開好 唔該

幾好啊
海盜船拎大盜賊指環
沙獸二刀流
你黑羅賓死神加女主角都夠玩

真心唔明 海盜船T0 係邊 d 技好似麻麻

上網睇 得啲多石首抽

應該係因為LV.10個招海賊之宴同100%隻戒子
本身個ark 又回SCT
但依家台版既ark 我覺得唔洗太上心
好快就會淘汰

有個係初始㗎 啲角好齊 最新嘅都有 又平 200蚊已經有神AC

唔該巴打 咁我開局先

講果D人物同ARK有無圖對應, 你講中文名真係得個估估下。

巴打 唔好意思

想問下女主角 係圖入面 是拎弓個隻?

定係未來會拎到?

打主線會有

破神大戰係依個?
機械女有冇日文名?
仲有冇其他角色推薦? 我揀晒其他果3隻 都有好多選擇 包左好多其他角色

你呢個港台首抽應該已經差唔多最靚

機械女

破神大戰

咁又貪心左啲

唔一定要跟足我講 其實日版仲有好配搭都好勁

雷姆
上期隻機械女
ミリム・ナーヴァ
石神千空
破神大戰

5揀3 揀邊3個好?

好似玩日服好d？

多撚到呢。睇到眼都花 仲要日文
唔該巴打

咁聖物唔齊 係咪用免費石抽卡
D免費石應該點用？

雷姆/ミリム・ナーヴァ/機械女 三揀一

石神千空我就用左勁耐都仲用緊 輔又得法傷又得
加上絕左版 我幾鐘意佢 但都係純粹我自己意見

UR就 破神/皇龍 其一

睇下你鐘意邊樣啦 強度都差唔多

解哂討伐欄先
台服目前我覺得可以抽多兩-三次十抽就停
睇下補唔補到洞
之後留石等出限角再抽
想抽就等送卷用卷抽

最後要左依個

入驚抽埋三次3000石新年Pool 睇下中唔中到神獸/加護天使

有4張卷 個池會唔會加新角?

神獸姐係依隻?

覺得大家問之前
最好講下自己係台版定日版
有時唔知點答

係 個POOL介紹最大果兩隻野

抽晒3次都唔中

中左咩啊

都唔知玩咩版好，咁多技睇日文好攰
但係日版又會出pvp

夜叉丸唔肯定係咪頭先抽中 但係係重複

PVP 好悶
唔好咁大期待

對我嚟講 台版真係純粹睇劇情
日版你頭十抽 再抽埋新年3次3000石
已經可以爬過台版頭十倍有多
隻Game其實無乜進度可言
日版你中幾隻主流角 肝一個月已經可以打到近8成關

照玩 雷姆石神樹霸 三隻都好勁

想問下冇ur係唔係都照開得？

解哂
琴日30抽出左黑羅賓
依家D聖物好似唔多岩洗
好想要怪物獵人

如果無課金就唔好強求UR
UR無機率加成 勁難抽 所以無UR係好正常
呢隻GAME既強度 係用時間堆砌出黎

我駛唔駛課有9600償石抽必中UR果個?

Sorry自膠 前面我話首抽會中UR
原來唔會 所以係無可能刷到UR
UR講緊要課有償9600石先會抽到
你呢個AC好好啊 有加護天使有LILI
雖然啲SSR ARK比較物理向

但配ark個啲技點睇

玩多幾日睇下自己鍾唔鍾意先玩先
個AC強度絕對夠

習慣就好 玩下玩下你就知邊啲技有用
咩類角要學咩技 加油

Thx

隻驚我覺得好養生
真係好似之前有人講咁
一係好鐘意 一係唔鐘意
我覺得最好玩真係自由度好高
用黑羅賓為例
絕大部份會幫佢學哂物攻技 做物攻打手
但漸漸有人會走向幫佢學魔攻技 秒速清場
另一例子 補師學哂坦技 令佢勁噤打
可以鐘意點發展隻英就點發展

想買個UR破神 + 愛麗絲帳
好似無乜人講愛麗絲

係咪新嗰隻機械女 我長期用緊
好正 自帶啲技又勁

大技係幾勁 高hit 數 又有傷害上限突破
特技CD快 距離遠
又自帶二刀流 慘返14SC
我雖然練到100LV 但SC重係5X
比唔到太詳細評價

玩日版既巴打記得買新春pack 4千幾石果個幾抵
有資源之餘仲可以自選ssr同埋10抽

要有UR皇龍招光屬攻UP II先爽
但我無

我有 可以打到上23999/hit
唔知係咪物攻既上限

爽啦

最後買左皇龍+愛麗絲

好似導左好多人入坑

岩岩仲見到 再禁F5冇左

你係咪淘X個賣家?

能力解放果part 係咪開晒佢就得?

日版新AC唔係得6000石抽嗎
抽唔到第3次吧
同埋新年POOL無果d咩UR同石神果類限角吧
即係點都唔會勁過買帳

budget有限 我應該係課9600石十抽 定係買福袋好?

係 今鋪Fatfat

3000石 X 3次
買完再課9600

9600抵玩 福袋買哂無償嗰啲
但要求神拜佛唔好中重覆UR

一樣無UR ARK同過去限定角吧

ur得張破神

UR無
有英雄祭嗰啲英
聯動嗰啲就無

咁都係買帳玩抵過課金/刷首抽, 日版的話

機械女點哂物攻先？

God bless me

有資源就升乜 先後差唔遠

所有加STR 物攻 爆擊 嘅技
仲有兩招我會學

一招係戰鬥開始嗰陣左上招技會即刻加一次
一招係擊殺敵人後SCT回復(即係3招自帶主動技嘅充能）
機體夠一定程度 就可以入場一開波用左上招技
怪完怪>充能>再開左上秒怪 成場就係飛嚟飛起

諗起都緊張

UR中空中要塞 唔係重覆

你有無加護天使啊
空中要塞有雷屬神Buff 比加護天使學一流

屌牙
你係中左三張UR喎 好彩到痴線

係冇既

唔緊要 加護係常註 唔係限定 實會歪中

買唔買埋新年福袋好

你有雷姆可以買 個槌比佢用幾好

我見佢課金都有幾個介面 銀碼都唔同 想問有咩分別?

都係有啲係新年優惠 送多少少石

會唔會出正野？

你個AC已經齊左9成常註Ark
你可以抽埋 大獎係加護天使

GG

機已爆

UR 暫時得4個
你已經有1個 重唔夠

然後佢依家有三個UR

我玩左咁耐 都係得1個
不過我零課

無課玩台服算
hea玩唔想睇咁多日文

玩咗陣日版，感覺台伏可以唔使咁急玩，等有限先刷首抽好似爽啲

想問點樣睇到隻角係咪學左ark既技？
升ark會唔會升埋學左個啲技？

玩台版 我覺得根本唔洗刷首抽
盡快開波 睇下岩唔岩自己玩重好
刷得黎都無興趣玩

同埋隻GAME既主角已經好勁
抽返黎既都唔一定比主角好用

一開始抽到法師樂園 /魔獸獵人 /法尼亞之花 /蓋斯特修劍山
重實用過你抽到個幾個SSR

冇課金好難同課金比較既 自己玩得開心就好

右邊習得中可以睇哂自己學左咩技
你裝Ark嗰度學左嘅技會顯示Master
升Ark只會解放嗰個Ark可以學嘅技
升Ark唔會升埋學左嘅技
應該係話Ark學到嘅技唔會變
例如Ark學到招技係增傷10%
咁無論咩情況 佢都係增傷10%
Ark學到嘅技係唔會有增長

終於玩得

咁會唔會升完個ark先裝會學到多啲技

ark既技係咪可以俾晒咁多隻角色去學?

會啊 但你將一個Ark升到10Lv都要啲時間
有啲技可能3 5 7 Lv Ark就會解放 可以學住先
早學早享受 遲學慳幾舊

係啊 好自由 但要逐隻練

咁點知隻角色去學咩技? 定係角色技能冇上限?

另外啲所有Ark都係
通常一個Ark都係寧寧舍舍得一招技好用
可能係想你平均地升哂所有Ark

學技無上限
裝技就有 有限SC
至於學咩技就要自己消化下 自己地砌

咁如果A角裝左1lv ark
ark升左去7lv
A角要除左再裝過先學到？

照裝返就得

例如同一個Ark

技A開放左 你Master左

然後之後你先升個Ark去更高Lv

解放左技B

咁就要重新農過練過招技B
但到呢個位技A已經學左 可以唔使理

同一道理
你可以慢慢升到個Ark 10Lv
解放哂6招技
就可以大包圍 同時學6招技

好想要加護天使，好撚靚

抽唔到

金銀條係咪賣錢？

係 無其他用途

強化紅魂有咩用架？

有無圖
玩開日版 從來都係睇圖認野 唔認字

用藍色波波升上去果個

紅魂同藍魂係呢隻GAME既核心
有得強化就優先強化
可以用黎升ARK LV
or 拎黎打關用

休閒玩台服好過睇日文

唔該巴打 想問埋係咪除左1-8會送軍師之外 係咪唔會再送人

thanks

珍,...
諗住玩下首抽,一野就中王子,海盜船,天聖女3紅...
玩左陣好似唔太岩玩,點知免費卷中9埋飛艦,...咁咪hea 玩落去,...王子仲廢過男主,...男主好用好多

日伏想刷雙T1聖物都咁難

學技更好玩

0.8%你估流㗎

要砌技,...點都中文好d

開得未

問多句ark技 AP係咪只可以打返黎？

我唔記得個順序
但主線total會送3個人物 唔包2位主角
軍師 弓箭妹 謎之少女

係 無啲咩藥水可以一啪升技
唯一來源就係瘋狂周回刷關 同埋活動成日會有AP關
打一次有40AP

玩左一日台版
故事幾正

珍....同埋唔洗驚學錯

有學錯無放過

係咪無限制 有料就可以學哂

似係 不過要升啲聖物 學錯哂資源

如果係日版就無所謂 最緊要快開波
反正主線 是但拎幾隻主角都打爆
難個啲 比你抽到限定 但練度唔夠 一樣唔夠打

優先度問題 反正遲早都升爆

黑羅同雙刀流開左波
抽左兩野得加護
洗唔洗又刷

係 有無料就睇你個肝

如果想主力養黑羅賓同軍師
星盤係咪開哂佢

我脫晒節 我唔知新手pool 有咩可以抽到

有石就開
不過前期好缺啲水晶
最好睇住黎分配

優先點晒3招特技先

主角 冰姬 同軍師升到幾lv好收手？

除非你抽到更好
否則一直練落去都無壞

軍師超好用 諗唔到原因點解要換走佢

新手唔識玩 睇過下日服勁多t1角 我諗第日無位放佢

都係 但家陣都冇得簡 點都要練下既

我最多都係擺到佢去40/60就算

新手問 我隻石神裝左海盜船 但發現佢冇寫「ark skill」（左右兩隻都有）咁係咩意思？

因為海盜船真係無Ark Skill
唔係個個Ark都有㗎

有石好想抽隻海盜番黎

玩到好撚迷惘 邊隻勁呀

個天使玩落好似好廢....

明明畫面幾靚 但玩法好麻麻已悶

明白
另外 每隻角色係咪都會送潛在覺醒既魂? 一打開圖鑑就有200

聯乘合作啲角先有 好似石神雷姆咁
其他普遍都係送通用魂 拎嚟升最大SC

+STR?

有得抽UR果個超英雄祭大約幾耐會再出?

珍,...玩法跟本係育成度,...所以同你期望有落差

到依家都唔知auto 同唔auto 分別係邊
非主控係咪都照出技同魔法

隻game玩落幾好玩 又可以掛機 番工根本冇時間慢慢禁
遲下玩番台版睇劇情

帝都冇得買auto道具? 我見巴哈教學話有既

買依個 組隊就加多隻石神做sup?
話時話點解加護係物攻輸出

要換咩好？

隻驚點 好似好多人玩

點陣圖驚，畫面我覺得幾好幾有心機，但偏向單機rpg

幾正 雖然無物攻角

呢幾招

角你夠做 唔使換角 睇下自己差邊兩個ark

玩日版 討伐D位係咪都建議開晒先?

又係依啲掛機auto驚
一年出幾百隻
套個人物又下一隻

抽左2日都冇

冰姬 王女 軍師 火法 弓女 都可以

抽咗頭10抽新手抽 + 兩下unit確認10連

睇評價網有幾隻都幾高分
玩下先

點解送果個梅爾薩唔見左既?

巴打們唔該幫我睇睇呢幾個邊隻係開得?刷左成晚,全部新年池step2,都無既話我可以再刷下

第一或者第三個幾好

啲活動係咪通常都要爆石打先可以拎齊獎勵？

咁如果開既話都係存埋3千石再抽step3?定抽其他池?定留石
見隻game d 野都好難中,好似得新年池先必中1
同埋點樣分佢係物定魔攻
第7日佢話送野係自選定隨機卷?

係 抽埋Step3先
點分物魔攻角要睇埋佢能力屬性先知
當然有接觸開呢個遊戲就會知
你1同3都係物魔攻角各一 仲要勁嘢嚟 所以幾好

3個隻號左手邊個男人劍,佢唔知點解同其他劍手好唔同
人地打怪係連住技出,佢就好似打1下停一下咁
佢特性係打特大boss高攻d?
比你會用1定3開局?(我自己鍾意1有女)

3嗰隻劍士打怪好大力
你鐘意1嘅話開1啦
1唔會渣過3

收到,我決定刷埋今晚睇下有無加護塔多隻無就1/3 開算
因為都幾難刷
唔該巴打先

無 從來無爆過石打

啲活動體力珠回得好快 仲要成日派嘢回活動體

我見淨係打每日限次數個啲都用唔少
活動又要好多分先拎齊獎勵

買acc係咪點都都揀

UR ARK + 加護天使 + 其他T1角最好？

見UR好難中

tier ssr都難你見我刷左成日都係得2個acc起到手
只係見過2次紅狼1次加護天使

UR ARK最好有一個 加護天使常註 唔係限定
買AC我會揀啲Crossover限定 Re0 Dr Stone
而且依家活動有得抽英雄祭角 可以博一博
不過最重要都係睇自己鐘意邊隻 反正買AC嗰啲啲Ark已經齊左八九成

個抽幾靚 夠做

係咪冇人玩中文版？

thanks
有冇得睇邊d係限？

藍色圈圈住嗰啲

要開啊 反正遲早都一定一定要開
與其你拎啲石去抽去賭
不如用係啲保證有回報既野度

新手係咪都係衝主線先？

有巴打雙開睇劇情

收到
想問下巴打有冇用模擬器掛機 我岩岩DL左個夜神 諗住裝GAME 但佢話手機系統版本過低

我隻game係要慢慢浸先會好玩，台我直情用主角玩

我MAC夜神開到啊
正路Android 5.0以上就得
你睇睇你個版本岩唔岩 唔得可能要BlueStack

D場境技升完之後點先用到?
點知D場境岩唔岩我隻角?

隻驚都好似幾忙下

唔太岩優閒人士

台唔跟初始進度好好多了

想問下邊三隻人可以練住先
同埋邊款聖物配咩角色好

想悠閑咪去釣下魚

維護？

FK刷刷下維

出到貨,但唔知同前要比有無分別,見有張海盜船

因為新手期比較chur
玩到後面好養生

覺得同RS有得比同樣佛同好game黎

日服維護

刷緊首抽先黎維勁能無癮

買首抽啦 都係百零蚊

NO,我打機從來唔比錢
想刷隻守護+限難到仆

我驚巴打刷到棄驚

都唔出就用反今朝問既2個號
真堅難刷

想知屬性相克,同埋無屬性=無野克?

而家的首抽號無一個買得落手，大家腳踏實地刷吧

因為正果d 依兩日俾人買晒

腳踏實地刷

唔可以完全話係相剋呢樣野
隻驚無話火屬剋樹屬果啲
應該係話計耐性
例如果個單位無屬性耐性係低啲既話 你無屬性打佢咪痛啲
當然例如樹屬性既單位本身對火屬耐性係低啲
某程度上都可以話係相剋
但最準確係睇果個單位身上既屬性耐性

另外 除左屬性之後 仲有種族殺
即係有時你見到啲技啲角色對人送 神族 植物系呢啲會增傷
呢啲就係種族殺

而屬性同種族殺呢兩樣野加成所打出黎既傷害
隻驚會稱之為特攻

有啲打關 你除左可以以敵人既屬性耐性去砌技砌隊
仲可以睇埋種族去砌技砌隊
再幫角色學埋特攻Buff （有招技係特攻發生時傷害會＋50％）
砌岩屬攻＋種族殺＋特攻Buff
可以打到幾倍傷害 呢方面亦係隻驚好玩既地方

想問機械女係咪物攻
咁組隊應該係全隊一樣物攻定分散好啲唔會用同素材？

想問下依個開局o唔ok
中左兩次海盜船

機械女係物攻

你指既素材係咩

如果神晶石既話無計 一定要4隻色逐樣針對去刷

限突素材既話依家除左升4星果粒乜世界之光 異界之光係比較難打之外
其他都好易搞 你慢慢推主線推哂Hard 好多普通既Hard關卡都會跌
到時再周回果啲關就得

架仔打既周回建議
有哂各樣素材刷邊關效益最大

開得

有要求咪兩SSR ARK加隻鐘意既人開
ARK有用過人
睇下你自己對刷首抽果種強迫性有幾高

明明地,但係入場之前睇定點
唔係好識

買依個既話點組？
劍聖配Ur Dr.Stone配科學 神獸配屍山？

巴打咁你組隊會揀全隊一樣定物+魔？

有d關會防物/魔嫁, 同埋依家version魔法冇咗時停所以兩樣都有會好D

但你地打關會唔會落補血d角?

自己角色既耐性就係角色詳細果度睇
下面呢度有圖

敵人就
睇攻略 呢樣最直接啦
但如果你自己想知道敵人耐性
就可以入到戰鬥畫面 試下開一招指定一個敵人既魔法
佢會成個畫面停左 然後比你揀敵人
果度會顯示哂你揀緊果個敵人既種族 屬性耐性
有啲Boss會顯示？？？ 要你自己打中佢一次弱點先會顯示
即係要自己試／睇攻略

好,唔該晒 日文唔問你地我會完全唔識

組隊我會

淨睇第一行
左二神獸／左六劍聖老野 第一隻 物攻
第二隻左四個老野 魔攻
第三隻石神千空

裝住邊個Ark無乜所謂 睇場合
你啲Ark夠靚仔架啦 已經可以學到9成既技

我唔會, 通常物攻學吸血, 全部人搭榮光打完1 round/ 殺敵會回血回mp)就算

組隊呢啲好死
但一開波練就一定兩邊擺哂一齊練

打完1-10，暫時覺得隻game都幾唔錯，可以一戰。

想買個acc 玩，想問下除左破神大戰外 有咩角係最好有？

隻加護不是限定角色但係最高分10

限定角反而全部唔夠佢高分9.5

買account 時，究竟揀限定角色好還是揀架加護好？

諗死人 趕住課金

其實個戰鬥模式同系統都正
後期好肝係真
不過時下手機RPG唔刷素材刷關邊有可能
有人諗到一早做左啦 隻驚出左周回系統已經好好多

呢啲都係絕左版唔知幾時會復刻嘅勁角

我自己嗰陣無加護 都係後期歪中
嗰0.5分落差真係不大

但如果想買加護最好連UR破神 屈到瀨屎
破神招技係即刻回滿必殺技計
加護招必殺就係停時間再令自己特技回得勁大
連埋一齊用可以一開波就開地圖炮

咩係周回系統?

個評分參考用
9.5 同10 我自己覺得一樣

加護我覺得吹大左
無破神配佢招大 一定唔值10/10

內掛 噤個制擺部機係度就會自動打通頂

我有玩Saga同FFBE
又係肝到暈

哩隻個台版廣告賣得好犀利
見啲公仔又ok所以試下
預咗又係肝

求教,紫色個隻叫妮妮?咁我用開眼定無開眼個隻?
我宜家準備開埋step3 (計埋今朝個2號)

想請問刷素材關係咪無得SET周回? 淨係推圖先有?

基於對角色既喜好 揀左個千空，司同埋milim 既acc

兩隻其實差別不大
開眼魔攻再勁少少 打關好用啲
無眼最特別就係佢自帶魔法暈人 打PVP好用

活動嗰啲無
所以自己睇攻略睇邊啲素材刷邊張Story圖好

我以為skin黎,點知升其中一隻另一隻無升lv既?

原來啲UR ARK要俾錢有償pool先有

宜家係所以我都抽限開局算

隻game有dmm版(日版)
電腦掛機好方便

想知日版帳可以共同?
即係我宜家set左 pw可以連反去電腦?

新入坑，想知使唔使重刷

係唔係開得？
有無隊型推薦

法師Auto成撚日唔出魔法 普攻又廢

法師近攻好易死成日自殺

好似最多可以2/3個device共用同一個ac 但係唔可以同時on

要重刷
中文版Ark最好中到沙蟲 空艇 海賊船 榮光 其中兩張

你啲角好勁 ark麻麻地 但可以照去
遲早都中到啲好嘅
儲4000幾石買埋個新春包有得自選ssr

個新春包喺邊？

4千石就得?唔洗有償?
早知我頭先唔抽step3住啦

呢30抽 仲差過用普通卷抽30抽

想問up緊個隻巫女同霸樹劍升邊隻先好？本身有劍聖

想問下周回係咩意思

掛機電腦幫你repeat打到2046

Shop果度

唔洗有償 仲有個免費包
你新玩推主線都大把石 唔使驚無石

巫女主要打PVP同啲好難嘅關
推圖就冇用 但高難度關就好勁
如果推圖兩物攻一魔法都夠做

我抽唔中

妮妮抽埋step3中左隻盜賊
阿伯個號就廢左
剩反幾個再衝衝主線

我都係追緊加護天使先抽，但都入咗成90抽先有，之前個80抽全部無紅石出，個機率好痴線

巴打刷左幾耐

咩係周回

唔打算課係咪可以慢慢玩 一開頭唔知有post就咁刷咗幾下就開咗波

而家咁組，唔知岩唔岩

黑羅賓換雷セヴィア
ゾグラス換ランディ

就咁睇你最好揪係呢三隻
黑羅賓升勁啲谷多啲攻同暴擊率先擺出黎

刷左兩次咋

係唔係4800呢個包,跟住黎呢度換隻樹劍?

係4800呢個
建議睇下有咩T1 ark無先

我仲解緊另外幾個號到step3
我驚狂唔到4800石,好似呢度有限期

買左個acc
想問下邊隻可以用黎做補師? 或者邊個角色可以學補hp技?
而家果陣用呢3隻得唔得呢?
ark 點配好?
好多問題呀

日服14號更新應該會有協力
暫時主要只有打活動打神晶石果啲
唔知遲下測試好會唔會出特別王關專For協力
協力掉落率會高啲
只有房主需要消體 其他3個唔使
一間房4個人最多 越多人獎勵越好

另外遲下會出月卡 未公佈實際日期係幾時
價錢換算港紙差唔多38蚊一個月

月卡加成：
・每個月既月卡會送唔同特典 我估係裝 各類道具 甚至LR AK
・打關會有2倍AP
・有每日一次既特別抽（暫時唔知抽乜）
・透過協力完成既關卡會額外多一個寶箱
・活動體（橙鑽）上限多5粒 由本身10粒變15粒
・藍／紅珠儲存上限提升2倍
・修行之間・極、習技之間・極、集魂之間同錢關既可入場次數每日會由本身3次變5次

幾正喎
你啲角色就咁睇目前唔使落補師都得
右邊藍色頭果隻可以換リリー 但藍色頭都好勁 只係リリー再勁少少
補師就用歌姫ティンキリ
Ark遲下先諗點配 諗好幾隻主力要學咩技先

想問下日服刷首抽抽邊個pool好

新年3000石x3次果個pool

thx你先, 但我見リリー唔夠料覺醒
咁除左歌姫ティンキリ, 而家可以唔使學補hp技嗎?

咁好正

覺醒材料日服要打好快姐
依家長註神晶石活動 交換所又有
唔使補住 到大後期再學都得
你隊野已經可以暴力輾過好多關

A ) 雙UR + LILLY

B) UR 破神 + 加護 + 限角

買邊個好呀巴打們？

忍唔住了要出手啦！

我想問 歌姫ティンキリ 係補C？

我岩岩抽到佢，但我見佢D 技加傷害，無回血技即？

2好似開心啲

因為你1果兩個UR都係物攻向
但1無乜好用物攻角 除非你有信用買完1之後
果3次10抽會中勁物攻角

係啊
佢自帶啲技都係Buff向 放盾 持久戰既
可以比佢學埋補血技

如果想要真係主打既補師就係今期Pool隻巫女

抽左三次都唔中。己經無石。
如果 歌姬學補技 可唔可以當一個補C用？我無補C 好似好難打上去咁
我得神徒利利，炎獄鬼刃 同 歌姬。

新手係咪裝哂d裝一直打主線就得
同埋個d可以拎藍魂既野要強化到幾多lv

裝備唔太重要住
唔好用錢買shop嗰啲裝備
全部啲錢谷晒落升藍魂就岩 開頭咁樣係最有效率

有冇人幫手睇睇 開唔開得

google dmm last cloudia.
用dmm player 玩, 唔洗模擬器

巴打們我抽晒新年step3了,宜家呢3個 ,勞煩幫我睇睇邊個開(唔再刷首抽啦)

第一次咁樣整希望你地睇到

歌姬可以當補師啊
So Far我除左超獸幾關外我都無落過補師
有好多技都識回血
殺敵回血 暴擊回血 每波完結回血
除非真係超高難度既挑戰關
我覺得你個陣唔落補師都無乜大問題
如果要揀一隻黎學 歌姬都唔錯

要先做會員?

好清楚
我會揀左

想問下ark 招技鎖住左 要點先解到下一招技

順便請教一下，點學補C技？今天第一日玩。

另外D 紅魂有咩用 成日都爆。。。

去ARK果頁用紅／藍珠升個ARK

選左有無原因?想知,見中間有3張都係 tier 1卡

收到

再問問福袋券揀邊隻好？

唔記得問埋咁我新年褔袋要咩角/ark好?

你入呢度 TICK左回後果間 再噤檢索
就會出哂全部回復技
每招技右邊都有好多ICON
角色ICON係代表果個角色靠自己點覺醒已經可以學
ARK ICON係代表果個ARK有得學果招技

例如你要學ヒールウィンド呢招
右邊有ジャイアント・ツリー呢個ARK既ICON
代表裝住ジャイアント・ツリー就可以學到ヒールウィンド
當然你要睇埋個ARK幾lv先會解放呢招技
你就可以比歌姬裝住ジャイアント・ツリー出戰 每次出戰都有技能經 升爆就會學到
再入角色果頁裝返招技就得

紅魂係升ARK用
去ARK果頁就可以升
有啲ARK用紅魂有啲用藍 自己睇返

收到巴打謝謝

破神我就咁睇以為係魔攻向

見佢技好似岩法師？

還是我get錯？

我係咪太廢

左邊有三隻英雄祭限英
你個AC咁少野
推哂主線拎石 又成日派卷
抽下抽下啲ARK啲洞好快填滿
中右啲ARK又唔係話出色好多
係你呢個情況我會因為你左邊有三隻勁限角而揀

啲圖咁似勇者前線

我會揀樹霸果隻角色 拎雙劍既

好有道理!!!,褔袋個度我要換咩人/ARK,咁我宜家係狂推主線?
唔該巴打先,好有心

唔好意思 想問下日版應該抽邊個pool

破神最大賣點係可以拎角色即刻開到必殺技
仲要裝住打關道具掉落率多啲
所以係萬用 佢234技都可以比好多唔同角色學 好有用

同一個製作人黎架
仲參與過FFBE

係咪得Story Quest可以用自動周回
刷素材嗰啲冇

呢個難答
因為你三隻角本身機體都唔錯 自學到好多技
你無既ARK又好多 無理由因為想學一招技而蹝左張卷
好似你係條女 全身無著衫 我都唔知遮你上面定遮你下面好
你有無啲角色／ARK自己好鐘意啊

Dick巴超熟隻驚又有心答新手問題

台服雙ARK直接開

新年有個3000石pool限抽3次既 抽果個

係啊活動無得周回

用dmm玩好順.......

的巴真係幫左我地好多反觀樓主去左邊

唉你個例子我真係比滿分你
暫時望落得到樹劍/歌姬(佢係唔係有得補血?)
ARK我見巴哈話R卡有幾張好勁可以用住先
我暫時決定唔到

抽完之後係咪可以sh了

我返工好得閒覆
所以唔介意你地問多啲啊 我識既都會盡量答
見到呢隻驚咁多人玩我都好開心

另外呢隻驚我真係兩年黎重刷左不下5次
棄完又重玩返 棄完又重玩返
所以比較清楚起手果下究竟要做乜
不過講明先 我依家練度都唔係好勁
打塔啊PVP果啲就未必答到你地啦

入左去咁左邊藍色個制完全無野load

多謝導到你地入坑都開心既

宜家係咁
新年仲有一個3000未抽係咪抽埋佢
同埋新年4800福袋係咪買，買完應該揀邊隻SSR

想問下巴打初始邊個好d?

歌姬無補血 負責上Buff上盾
但個人數值上佢做到補師既
別無選擇下 可以比佢學補技
ARK方面唔使太擔心
等你啲藍紅魂產生點升到咁上下先諗
你果三隻野都自學到好多勁技 ARK學既技當係錦上添花
相信我啦 玩下玩下就無啦啦齊哂啲ARK架啦

抽哂三次唔滿意就可以直接重刷

想問下紅魂可以點用 除左升ark好似無地方用到

我買完ac之後抽個3step pool戰死哂

無問題原來佢係上盾咁好似幾正

電話引繼落pc 會否唔見晒d無課石?

真心你啲資訊對新手好有用

抽埋去
4800買
買完換咩都係你鐘意啦
啲野太唔齊
或者樹劍Lili同老野三隻入面
有無一隻係你好想推爆佢既
我可以推薦一個ARK比你

但當然有愛行先 你有鐘意既角色／ARK就換左先

唔會 有償先唔通用

好即刻係電腦爽先,自學技/學技個度點樣搞?有無圖文教學可以望下

再有咩唔明都可以問盡答

就咁睇 上面果個已經好好打 未計再入驚果3次新年10抽

但係下面呢 就啲ARK勁啲 多個破神又多幾個聯動ARK
如果你入驚抽果3次新年10抽 抽到正角色 咁就勁過上面啦
但呢個情況涉及埋風險 我就唔幫你評估埋啦

我自己呢就會揀上面 因為我運氣麻麻地
上面就咁其實已經好有睇頭 唔好執著雙UR

點樣set超必係我手動放,而打怪自動普攻+魔法?

明白 thanks 巴打
諗緊上面課必中ur 定係下面課自選

想推Lily呀
把聲好正
宜家用緊神獣ログ・メキア
應該換邊個ARK

見個Friend List有啲Lily係用哩隻UR

但暫時唔會課嚟抽啦

設定

第二行咩非操作果格唔好TIKC

原來係咁！唔該晒呀

咩關可以狂掛刷錢

紅魂除左升ARK同出擊用真係無啦
但紅魂難儲同升好多ARK都會用
所以無返一年半載你都唔使擔心有魂無掟使

課必中UR
前面有巴打中左三個唔同既UR

無屬劍聖同yoda大師應該裝咩ark

咁既話我會換空艇ロンヴァリオン
一架飛船咁果個ARK
佢10Lv有招技係角色出魔法會用多啲MP 但係就會令傷害高好多
呢招基本上係魔攻角必學 無心水就換呢個啦

グラギア山脈(ハード)
【3-10】帝国近衛師団の実力3

啲怪得一波 一場用極短時間 你一隻魔攻角升滿
一開波自動放全體魔法清場 完
又有經 又有錢 又有機會跌角色碎 又有啲濕星素材 藍綠神晶

你有咩ARK

正呀的巴
唔該晒

咁即係係咪要衝主線先
我宜家仲係1-10

係 前面啲關又少錢
又有幾波怪
隻驚啲過場畫面又濕鳩 耐到嘔 次次打完一波怪
隻角色都要Yeah一下
我上面講嗰關已經係日本仔分析完
刷野關黎講最有效率
我年幾前玩 又係推薦呢關
到今時今日我仲係刷緊呢關
如果覺得上面講嗰關太遙遠 就是旦揀一關刷
優先考慮埋嗰關會唔會跌你想要嘅嘢
同埋你嘅角色可唔可以穩刷 一陣自動刷刷下
原來一早死鳩哂停左周回就喊都無用

妮妮好正,信D巴無死錯人,紅狼呢個號真係正

堆Ark已經係中文版最top果堆
你可以專心儲石等限角

謝謝巴打

我無妮妮但我成日用人地隻妮妮

得閒撳下個主畫面聽下佢把聲都好正

笑了

每次開頭玩返都心諗
可摸耳無撚再Yeah 快手啲啦
到依家已經無感覺 慣左

勁能淫,我今日抽另外個號有晒2隻,試左陣覺得開眼d招 aoe範圍係大同勁d,無開眼版都係勁

要用紅魂升果d ark 出戰時都要消耗紅魂

呢條淫娃係主線最後嗰關嘅終極大佬嚟

有問題,d人學技會唔會浪費左d sc?
定我就咁自由組合開咩都唔會減?

裝上身先會扣SC
即係係裝技能嗰度ON左招技先會扣
自學嗰啲全部0 Cost 所以自學到嘅技
就唔需要再另外學

你意思on左先減,off反就比反d技能點數我?

隻GAME主題曲幾好聽

隻GAME既音樂真係好正
不過我返工都係靜音玩

話說 隻game既設計好似FF9
著裝備學skill再自己配搭

On同Off第二招技

頂我講錯左
應該係On左加Cost
例如我角色SC 0/50
學左招2SC嘅技
一Apply招技就會自己變 2/50
除返招技又會變返0/50

日版刷首抽都好無動力
限角咁勁又無，三十抽的pool又好似無咩特別

啊即刻唔鬼洗驚學錯野完全亂狗咁黎組合都得

英雄祭啲角色算好特別㗎啦

係 有學錯無放過

同限比都係有分別啊

借人隻盟王玩好搞笑,過關會變身

英雄祭啲角都好好揪
但限角靚啲型啲係真

俾你刷首抽會刷咩

獅子王司係咪限？

見佢T1

又好型

如果我早d玩一定刷萌王個池,刷晒2隻

任一黃圈+任一藍圈
或者任何三隻

係啊 Dr.Stone

想問自學技能係隻角色升到咩lv先會有?

角色+能力解放嗰度學
你夠晶石1LV都可以學哂
前期缺晶石趁依家有活動拖啲好友嚟打哂去先

主流 應該無詠
法師太L強...

屌 差張破神大戰

D紅藍珠完全唔夠用

Ark唔駛？

請問咁樣係咪開得啦？

刷到好累

有無圖,直頭唔知打咩關

已經好癲

噤紅色 之後曜日養成嗰度
一日三次能力大Up嗰關必打
剩返啲橙鑽打新年活動 跌啲幣可以換神晶石

Ark當Bonus啦
幾十個Ark 你要刷中指定都幾和味

講真麻麻地
你可以抽埋石抽既 果度先係主菜

痴撚線

又話ark重要過角色

最好刷齊分拎晒獎勵 但依家先開始未必刷得晒

Ark重要過角色講緊台版
因為台版目前角色真係不值一提
以長線睇一定係Ark行先
日版依家仲有英雄祭 咁一定角色優先
英雄祭完左你得返隻加護樹劍係抽得

你講個一日三次能力大Up要100lv打既
橙鑽係每日會回?

英雄祭隻巫女有冇用嫁?

梳牙我一早100Lv左唔知
咁打新年活動先啦
半個鐘回一粒

T0補師

應該盡量開晒角色1-3技lv1先?

MacBook夜神 係咪開唔到game

重復有咩用

日版請加好友
ID: 142192224

新入坑，想問下4800石自選揀咩好？

但補師本身就係一個笑話

角色刷得幾靚
自選可以考慮 蒼冰守護騎士/海賊船/神獸/劍聖譚/沙蟲
但講真要揀一張都幾難揀

剛剛中咗
加加埋埋射咗100抽落個pool度

差唔多啦我都係第90抽先中，好似set 好咗咁

補師好用 但唔常用
真係無乜關要綁定補師先過到暫時
反而有D輸出角色 有同無就差好遠

有償石引左去pc 會唔會連手機都無晒

唔會啊

放隻係倉 推塔一定有用
關100lv死神我仲未過到 用巫女應該ok

最重要好J

塔我已經打完80層
隻死神我都過左
可以好肯定話你知 根本唔洗補師

死神個關鍵係你要有yoda大師加無屬物攻人仔 (劍聖同雷姆)

嗰啲藍色紅色soul（用嚟升ARK嗰啲）點樣可以儲得快啲
啲ARK升一兩下LV已經一嘢清晒

雷天使無破神 仲係咪t1

都係既 但無咁強勢
但佢打得又補得 又有復活

狗衝緊限界突破

有無邊個好? 定重刷會更好

100抽都冇巫女

左邊數起第2幾好
有皇太子同雷姬同加護

其次就係第4
有神獸同加護

127445189 我add左你,你幫手睇睇

俾你會再刷更好定點?

最後買左呢個

咁組岩唔岩 有冇咩要換?

我唔會
我打機唔鐘意刷首刷
當初我都係垃圾起手

以強度黎講 你呢2個ACC 夠爆機有突
但你話最好 就一定唔係 因為ARK影響都好大

大家新手都有個誤區
就係覺得配SSR就=勁
事實上 就算係SSR 都要ARK LV 高先勁
高ARK LV既R/SR 一定好過低LV 既SSR

咁R / SR有冇邊D要練?

同問

要升高ARK先有得學多D技 但D紅藍珠長期唔夠用

R

SR

呢個就係點解我叫大家一定要推主線先既原因
目的係開多幾個資源點
同埋因為資源有限 所以前期投資係R/SR ARL既回報
會大於投資SSR

包巴我地又見面啦

依家練番D R/SR ARK先

點賺錢唔夠錢洗

我都想同你相認架喇
呢排太得閒，keep 住棄驚同開新驚

台服同問

台服想問吓 商店
限定特別育成包抵唔抵

日版就可以刷新年活動
去換D 銅塊再拎去賣

至少台版就
捱下窮先

巳送禮物

我雙開緊，玩完日版覺得而家嘅台版除咗睇故仔同儲石就完全無投資嘅意義

見你地講開好友
我會建議拎石開多50個朋友位

呢隻game好嘥時間喎仲要雙開

pc用dmm定係模擬器好?

dmm 應該會比較順
我就用dmm既

189855183
日版求好友

所以而家淨係玩日版，台牌等限up

抽咩

3隻都有但成日即死

142192224加左, 你睇睇

玩到上哂引 但一次都未抽過 但補底係咪要90000石？

飛海砂 三張 齊晒

台服去到1-12 有冇咩關卡掛機最好賺錢賺錢

170026508
上面加晒
ID: 極樂淨土

因為佢召完兵仔出黎 會有個反擊buff
要即刻清晒D兵仔先
去到last 25-30% HP 佢會完全免疫魔法攻擊
個時就需要yoda 劍聖同雷姆靠特技硬爆
帶補師只會拖慢進度同埋輸出不足

唔係好明學技,例如我學左張R卡既技
咁我點樣再比第2個學?

同埋每日任,都睇唔明sad

張R ARK比第2隻角色裝上去

台版真係搵唔到咩角色好練落去
淨係想練軍師

係 如果忍到手可以忍下等大活動

即係張ARK (技能)邊個裝就邊個可以用技?

Cls 洗唔洗咁多抽先補到

所以有角都可以學ark技

升盡果招既ap先叫學咗 仲要cost裝

唔係 你裝上去a角色 每打一埋都會加ap
加滿左之後就會學到果招技 即使你換走左張ark 招技都會喺到
同樣地 你裝去b角色都係一樣

例如我A角學完R第1招技
跟住我除左佢,比B角用呢張R卡
B角都會可以用第1招技?

正常你見到招技寫住master 就叫學左

B角都要升滿ap先學到

中間會中到其他野既
有new又可以變石
追指定野好多手遊都好難

正常情況下係No B角要重新學
但有個情況係特別 就係有英裝既角色就適合你呢個case

170863698
ID:九鳥王元

有冇答案

132730662
ID:Mia

宜家明晒學技了,唔該巴打們
但每日任仲未知點樣解晒

142192224
ID: corwin

呢幾個日任完全唔明做咩

會唔會係呢幾個任？

想買個日服ac

呢個好唔好？

睇個款直頭係3q

刷極個首抽都係垃圾

好似無勁既物攻打手

咁呢個會唔會好啲？

好似要上攻略網check

點都要練三隻唔係打唔到世界地圖

姐係軍師星盤唔洗學mp技 掛爆個有冰技既art就得？

呢個好D
ミリム・ナーヴァ都幾勁

星盤自帶既技學完唔使用cost
Ark另外學既裝既時候要用cost

可以咁講, 慳返本書...

掛機 1場有1600蚊

盜賊都勁

姐係d角唔洗升爆星盤？

聽講升爆咗又多個隱藏嘅星盤

主角 樹補 軍師 抽唔到賊

唔想晒石去追

首抽+3000石抽中飛海沙 同公主
想問羅賓係咪非必要

台版真係抽Ark起手就算啦 儲石等新野
而家D角色第時out晒

所以淨係想練軍師,...起碼後期仲擺得上黎

呢6個帳號有邊個又用得的

想問下 iOS 點刷首抽 發現原來得一隻限角 想刷多隻

日服

抽到保底先中大天

最後買左呢個

啲石應唔應該去抽野？

定個留石？

買左個多石號自已抽左呢堆野可以開始？石留定掃埋佢好

紅魂有咩用？成日話爆位拎唔到禮物

180138970
ID:LastQ

用黎升ark

個每日任係做咩?

星盤學嘅技係0 cost, 同埋加白值，所以主力角都係要升星盤

想問下聖物右手邊果格技能係點先用到？

有無人知點搞？
巴哈都無人提及有呢個問題

呢個應該係友抽一次

買石d巴打記得開晒討伐d位佢 兩個area都係 唔好慳
放晒想升嘅人落去 每日儲魂好有用

入場噤魔法就會見到

係啵 原來要手動先識發動

想問埋大家auto係揀全自動定係半自動？

加哂 thx

我全，輸左先半自

台版求加好友
137681125
長掛怪盜

抽埋新年Pool 3次10抽就收手

新手唔係好識玩，應該用邊隻角色好

新年Pool抽哂未 抽哂就停 買福袋

IOS定An
係咪Jailbreak/Root左機

你岩

右2最好

我都係Del Apps
一係就用第部機引走左AC

1

2

玩邊個號好d?

抽曬買曬應該點組好

但有盜賊掛素材都快D

就你有升嗰三隻

睇ark 就揀1
人仔就2

難揀

想問d裝備係邊到打 50lv仲係空裝

我都係咁諗，所以唔知點揀好 🤦🏻‍♂️

主要靠shop 買
主線好似都會送 勁但唔多

一係就活動換 唔係成日有

Shop都係得課金同交換所

主線城市禁入去有商店揀

啲紅soul兩下就爆
但又唔夠拎去升ARK
但藍soul又唔夠強化個紅soul資源點

係咪應該不斷衝主線開多啲資源點先？

講緊地圖港口個啲shop

點解咁快可以Lv Max

日服之前有送一支100lv藥水

但要突破晒要刷資源
我宜家都係突咗一次
佢啲戰鬥好長（又學你咁講每個wave贏咗都Yeh一次）

auto mode

可唔可以set佢識得自動魔法？

淨係識出技好慢

幾正啊
鐘意睇佢完左wave 擺pose

藥水可以skip晒突破資源直上100
最好比要幻界之光 異界之光既人物用 因為呢兩粒野勁難出

請教想打古代魔素呢類野,活動個度係打最高難度會易d跌?

點睇隻角要咩材料
岩岩升到隻角上3突先知4突要幻界之光

應該越高級越易出 最好帶埋sr 魔物獵人去boss stage偷

有啲咁正藥水
啱啱入坑係咪冇

日文網應該有

踢波咁每入一粒都慶祝一次

無刷無限10連個度,咁樣刷會死
無限10有得刷獵人,歌姬,樹劍其實幾佛

如果場上隻獵人死左會唔會發動?

係 同埋所有錢谷晒藍魂先

唔係成日有通常周年嗰啲先會派
有時會送下直上60同直上80既
而家shop嘅成長包有直上60 但無乜用

魔物獵人係呢個ark
有skill level,抽中相同或者用祈xxx星宵sr 可以用黎升
Sr 一定優先升爆呢一張 skill level 10必定偷到野
你搵一個角色帶着出場就可以用 咁個角色死咗當然發動唔到

咁綜合三個你話好的帳，會用邊個多

右2>左1>右1

你記得我再上一次張圖嗎？要唔要貼過

咁左落去但唔明點樣先有得升,強化右邊個日文
裝左卡吸經?

我望住張圖覆你的

d水係咪要係限時內用晒佢 無得留?

係 有分限時同唔限時既道具
限時多數係活動水 抽卷

如果有時限個啲係

強化右邊個日文你當係
一個Ark既屬性技能點 叫EXD
重覆抽到會加一點 或者用道具加一點
有既點可以升ARK加成既屬性或者ARK技能

不過要升到個ARK LV10真係慢慢長路

明晒痴能線

抽左一次十連 應唔應該抽爆怪盜個pool?

台版而家最靚首抽係三聖物+咩角？

決定呢隻同RS長玩,呢隻有得自由組合技好正
我隻皇子,妮妮 佢地光同暗魔法,咁學技學冰or其他屬有無幫助?

唔應該 留石等限定 唔好再抽

怪盜 但唔好強求

要睇敵人耐性
但一定冇咁大力 因為王子同Lily應該係得光暗boost

空艇+海盜+沙獸 無怪盜
定 空艇+海盜 有怪盜 好？

抽左過百抽都冇水巫
其實我想中守護

原來我有2粒100lv, 應該比邊個食好?

即紅點四個對嗎

第一個有冇魔物獵人？
怪盜前期有啲用 打多少少素材但要開返咁上下星盤技能同加爆擊先有用 後期慢慢會少用

無錯

即係最好跟埋自己角有無被動boost黎學?

就咁睇上行左二係最勁？定下行右二，分唔到優劣點

無魔物

我唔太建議開荒時期咁快啪藥
因為隻驚除左升Lv 仲要刷角色碎
即係你拎黎潛在覺醒果啲碎
潛在覺醒都好重要 加好多能力
有啲關會有3.5%跌你隊伍中其中一隻角既角色碎

假設你咁快啪左 你三隻想刷碎既英有兩隻都100Lv左
咁剩返果隻會吸哂所有經 都會好快100Lv埋
咁你3隻100Lv上場打關啲經就蹝哂

除非你非常唔夠打 唔啪唔得
我會建議你一邊打關升Lv一邊刷碎 會抵啲

想啪既話啪一支算 我會比王司

下行右二勁啲

冇boost果d我學咗都唔會裝
大把嘢裝 唔會夠cost
但學咗先冇壞 通常都係A R K嘅副技能 咪照學咗等喺度

隻驚巴哈上左第一
唔知keep唔keep到兩個禮拜

咁我唔啪藥住, 邊打邊升...
另外想問錢容唔容易搵? 因為想用錢盡量開紅水....
thx

明白,想問出戰個度d好友同其他玩家有無得刷新?
定只可以一直打一直用黎刷新?
因為我全程推緊主線同限界突破d素材

錢呢家嘢 你有幾努力刷就有幾多

會自動比玩家你揀 唔會用哂

邊到有得刷?

哩個阿伯夾魔法隊幾勁
但真係好樣衰

Ark擴展通常加咩好

Hard嘅關都會有得跌
我刷開3-10

法師好似冇咩SSR聖物岩用 多數top tier聖物都係加攻

想問關卡既天氣對戰鬥有冇影響？

呢度好快變日版ok

R SR好多聖物都岩法師用
前期冇咩資料 真係要練左R SR ark先

《Last Claudia 最後的克勞迪婭》日服（ft. 港台服)

唔係咁想玩台,太快執又魔改

我依家都齋玩日 日後有時間先玩台睇劇情

用其他人100lv刷唔到活動素 76lv關,一定要用你地先得
街人d人物未滿技,得個人物100lv痴線

張ur好似幾岩法師

有無大佬可以借黎carry
165027070

乜東東？入密碼？

我都係單純日先

你刷到咩角起手?

想問下邊到買自選初始 淘寶唔見有

刷左幾耐

打極都冇出，有冇咩方法易出D?

怪盜個個玩緊架啦
諗緊刷唔刷個三聖物

台版砌緊呢三隻，有無更好組合

Ssr神獸好用 100%枝杖都勁

遠征係咪值得開晒佢?

應該刷完首抽就靜晒

打高級 同埋帶魔物獵人boss stage偷

討伐重要啲
遠征我反而冇乜理

但係我啲人得40lv唔夠打喎，打唔到素材又升唔到上去

唔止幾勁
直接係魔法師嘅天花板

可以學晒6屬魔法
招無屬魔法加爆擊可以轟十幾萬傷
重有機會mp返還 好似無限mp 咁

我都係靠日服d巴打carry
正常啊你無可能打到高級

係勁,同埋我覺得d角出aoe 浮空技,硬控都好正
用緊紅狼,龍皇子,妮妮 正到痴線
宜家決定唔到自選歌姬定樹劍

我係新手...有位就accept啦

好多靚首抽都俾依到啲巴打買左

想問個隻召換獸點用?即係過完主線個隻火怪
唔知點樣咁

thx 今晚先睇下

劇情都講佢真係好勁

歌姬去到後期無咩優勢
我會pick 樹劍
招3技AOE 太癲

呢舊野點樣用,裝左都唔見有既

樹補換左下大隻佬得唔得？

同埋送個d卷存夠10張抽有無話必出sr?

出魔法個到
儲滿條bar 先有得用

加隻怪盜 開唔開好

無刷呀，個frd 知我有興趣，送咗隻有兩ur同1隻劍聖嘅ac俾我玩

咁樣過唔過到呢關?差1粒...

定可以打76lv個關?

你差幾多粒 活動有得換 我都換左支魔素

張大圖都好型
但一focus落個巴菲迪阿伯度就唔開胃

Dick巴 有無台服
想知台服果兩個活動 要換咩

有個100lv fd 子 唔止上級 超級都輕鬆

輸左,我今朝用個你地勁能爽打到76lv
一日fd只可以用一次?

好似係 每日0000 刷新

咁無計唯有等,我記得打76可以2次,1次54
日服呢到應該都add晒

台版怪盗係咪要抽黑帽果隻？黃帽果隻係咪唔關事

d資源點最多係咪4藍2紅?

刷無限抽ark, 角其實可以等出到lily之後先抽

日版係6藍4紅
台版唔知進度去到邊

台版係5藍2紅

怪盗係咪要配埋魔獸先有用

上網睇完都係唔明ARK乙太有咩用
每打完一埸都有機會升
咁升左乙太既ARK 唔用佢會唔會跌返?

唔關事 魔獸裝比第二隻都一樣
只係佢本身有個特性係爆擊機率掉寶

巴打有冇日服資源點位置？

暫時得4藍2紅

無屬劍聖同老頭用咩好

唔會跌 滿100%可以拎到果件ARK既信賴裝

lv1 就是但 都差唔多
見邊個STR 高就比劍聖
邊個int 高就比yoda 大師

諗緊升邊招

飛海砂得一隻重唔重刷好

推薦新手睇呢篇文
精華之嘅精華

睇完有唔明可以問

SSR 你升到lv3 會開始卡
因為你唔夠資源升同練ap

所以上幾頁我先講過
新手期投資R SR ark 嘅回報>SSR

想問下日版主線去到第幾章? 個故事幾好好想快D追落去

隨左拎佢件裝之外仲有無其他作用?
唔會有技能強化之類?

第一舊野有咩用？

推
好實用

以我所知升高左 學技能個EXP倍率會高D 即係快D會學到D技

好的 唔該巴打

幫UR ark 加EXD 值

日版起手抽咩POOL 好?

下次頭post加埋 自己打咗d同cap左d之前Dick巴講野既 你地有補充可以加加

無限reset十抽係唔會出限定角色,最好追T1既聖物(ARK)為主

有冇得自己移動角色?
有,中間紅色攻擊制係joystick黎

港台中文版
唔需要特別追角色,怪盜叫比較好,但最好抽到聖物(ARK)沙蟲,飛空艇,海賊船
之後儲石等限定

咩關可以狂掛刷錢
グラギア山脈(ハード)
【3-10】帝国近衛師団の実力3

日版新年POOL 30抽,係無UR ARK刷,只有機會中限定角,中是但2隻都可以去馬,3隻加靚SSR ARK更好
ローランド
ベイランド
ラグロボス
神獣レイ
神徒リリー
リリー
加護天使ルキエル (唔係限定,但好多巴打都力推)

單機game？
14號日版Update完會有協力Beta

紅藍魂好缺可以點?
推主線會多幾個生成點,一有錢就盡升藍魂Pool

限突素材既話依家除左升4星果粒乜世界之光 異界之光係比較難打之外
其他都好易搞 你慢慢推主線推哂Hard 好多普通既Hard關卡都會跌
到時再周回果啲關就得

架仔打既周回建議
有哂各樣素材刷邊關效益最大

紅魂有咩用?
紅魂係升ARK用
去ARK果頁就可以升
有啲ARK用紅魂有啲用藍 自己睇返

有問題,d人學技會唔會浪費左d sc?
定我就咁自由組合開咩都唔會減?
ANS:裝上身先會扣SC
即係係裝技能嗰度ON左招技先會扣
自學嗰啲全部0 Cost 所以自學到嘅技
就唔需要再另外學

想問自學技能係隻角色升到咩lv先會有?
角色+能力解放嗰度學
你夠晶石1LV都可以學哂
前期缺晶石趁依家有活動拖啲好友嚟打哂去先

粒野難唔難有 想直接食20粒拎把劍

咁飛砂海邊張岩佢用多d

唔建議一次過用晒
依家有掛機
我自己一般掛機到90-95% 先會食

買日版初始依個點睇？

ギャラクシー<<想問我係網見到龍皇子,妮妮,同張劍墓有
佢意思係龍皇子,妮妮係可以係解放到自學定係招呢個技係適合佢地用

R係咪唔建議用?

但要番分開邊啲係講日版 邊啲係講繁中

想問埋福袋卷換咩好

是咪可以ok?
見人話船最好

r唔洗用 好快會抽到滿左

1

fd 魔物獵人boss stage偷

啊我明啦,自己傻,原來個角色自帶有d技唔洗特登用卡個張
唔怪得你地話有d角可以skip 左 ARK d技

都算係咁㗎啦 你嗰兩隻ssr ark都有排升

3開緊描飛海沙

想問下魔法格離個重係咩意思?

我正想問,巴打好波

+1

想問掛機打材料 應該打低lv場快刷 定係高lv場

換架空艇Ark

材料高lv
掉率差得幾明顯下

應該係唔可以重覆既意思

有重字嘅技
一定要成招技出哂
即係例如隕石 出技一定要所有隕石打哂落嚟
先可以再出 無得地圖炮咁出

咁對全auto有咩影響?

無影響 都係咁用

我講解下點解會咁啦
因為係以前既版本 有重字果啲技
一開 會好似開超必咁 成個場時間靜止哂
你開隕石 會全場停哂 睇住粒隕石炸落去 炸完全場先郁得返
後尾唔知係咪啲玩家覺得煩 出親都要等你成招技開哂
搞到個遊戲節奏又慢左 官方就改左
出技既同時 全場既角色都可以繼續自由活動
比人打既繼續比人打 出完技既人又可以同時繼續打

但同時又有個問題出左黎
就係如果個角色裝完各樣野後 詠唱時間變得好短
你點完一下發動 1秒搞掂 又點發動 又搞掂 不斷Loop
以隕石為例 成招技出哂當10秒 咁全場就會同時有7 8粒隕石炸緊
所以就索性將所有果類既魔法限制為 出完成招技 先可以再出

地圖炮可以cut?

其實無 但如果去到難度高既關
全auto 會滅團
所以我一直都係半auto

你指既地圖炮係？
如果係魔法既話 詠唱期間可以噤多下正下方個制取消

嗰啲技本身係有時停效果
但之後改走咗
最大影響係啲人pvp無得放無限細冰屈人

依家PVP都係比人屈
dr. stone條女 起手勁快
一野就秒左我D人
打到super rank 我就無再玩過PVP

係咪呢架

打到super rank真係好難打
但係又想攞啲每日獎勵
宜家打親個個都放隻神獸
見到即刻skip

明白...

差妮妮粒特殊素材,其他2隻可以慢慢打中級
屌我衝得都應該算快

技能同魔法有咩分別

英雄際隻巫女好補得，死左隊友又有得復

個福袋值唔值得換 加戰利品20%?

呢張福袋點樣有？

多20％錢
換硬

係唔係開晒呢度?我見佢後面仲有另一張圖既?

技被動
魔主動

係啊開哂
你打到去果關就可以開埋

好似係商店4800石買

後面張圖開3個位要成4500石啊
我仲未換樹劍

唔慳得架呢4500石

用黎掛機得到魂,再用黎上隻角上4星?

日服應該刷活動先定主線

係啊 早開早享受
4500石咪一次10抽多少少
推三十幾關就搞掂

活動有計體
主線無計體
活動體用哂就打主線
無衝突

隻game暫時睇得出幾用心整,真係慢慢育成

想問埋係咪次次都有300抽保底

半自動 同 自動 分別係邊
自動係咪唔識出魔法 同 聖物技

2粒鐘乜都冇

一講完
有沙 2飛 公主

聖物技就咩自動都唔會自己出
一定要手動出
半自動可以控埋角色行同普攻
有人實測過半自動普攻隔距會快過全自動
因為AI全自動普攻會停下停下 半自動手動噤普攻就可以連斬連打咁去

見人地買首抽ac咁勁我都有d想買

係 個個月同英雄祭池都有

200蚊有找 講緊你課20000都未必抽到嘅嘢一次擁有

最基本買D咩?

200蚊有找真心覺得平到痴線
之前ex heros 見人地要比幾千蚊玩

呢幾隻 睇下自己鐘意咩 強度差唔多
呢啲都係活動Crossover角 唔知幾時先會復刻
最好有2-3隻連1UR ARK
買AC基本上SSR ARK齊8 9成

再入Game抽三次新年Pool
入面會出英雄祭限定嘅英
14號完 完左英雄祭嘅英都無得抽
到時先起手選擇少一大半
所以 係就依家嚟啦

呢隻驚台服未出前冷門到。。。
但嗰條友都癲 Keep住有Update啲AC
跟得勁貼 但明明隻驚無人玩

台服入坑留名

我想問新手登入第7日個隻係隨機卷黎?
點樣睇得反登入有咩送
同埋個隻限角機械女有2把刀 好似好勁

新手嗰個真係太耐之前唔記得左
睇登入簽到淨係可以睇每月31嗰個
自帶雙刀流 慳11SC 正㗎都

水著個個係咪好勁

同埋隻驚會有課金裝
限時嗰期角色池先會有
例如今期巫女就有得用章換
啲章要用有償石抽巫女池先有得入手
你當類似專武 不過都食水深
你預要課1.5Pack先可以換齊角色武+防嘅專
所以如果你好有愛好有愛 就課啦
專又唔會話勁到嘩一聲
所以唔使太擔心隻驚Pay to win嘅成份會好重

勁 同埋好淫

個卡面淫到叫

單機game 點課都係自己爽

UR空中要塞把ss槍好奇怪

好似冇乜最fit邊個角色咁

要雷屬又揸得槍先fit

係咪有得學d技可以裝備槍？

買左呢個，想問點配d船好

同埋300連抽必出包唔包新角?
定佢只係出d舊限放落去?
歌姬唔係限咩?但佢無限10連有得刷

台版岩岩刷左
飛 沙 公主
之後送石個30抽應該抽D咩?

課好課滿

中1001既巴打 頂樓最好QUOTE番的巴D攻略

自動周回點先有得禁?

唔知第120定130抽先中

應該要你主線打過個關加拎晒3個成就先有
如果係NEW同活動就無

刷咗3日，3聖+一隻王子
咁樣開唔開得局？